yahoo係咪已經國有化???

感覺最近係yahoo search無論任何野
佢顯示既頭幾頁有7-8成都大陸網頁
之前從來都未試過咁
係咪已經開始網絡封鎖

Yahoo search 執左笠喇，而家啲結果係用bing

連google都係咁喎
查乜都大部份係大陸網優先咁